其實可以點分大陸人同香港人？

我覺得好多大陸女都好似雞

香港女人唔似咩？

同樣全身都著Chanel Gucci D&G,
同樣企係中環大街，
但你一望就知邊件係大陸閪，
邊件係臭閪/單純地有錢有品味既港女。

唔知點解，明明都係萬八條裙、八千銀個clutch
大陸閪硬係可以買到成間鋪頭最撚柒、最撚倉底貨個個款。
其實做大陸閪唔撚易.....

大陸女人大波
香港女人無波

當見到有人化到成塊面勁白同個嘴唇勁紅就可以好肯定咁分到佢就係大陸閪